[一人一句]你聽過freerider講過最仆街嘅說話

我先，我幫你地改過曬啲grammar同大細楷架啦
但仲衰過本身

無做過野
然後present個日問：點解我講咁少既

係俾野你講算係甘

一句野都未講過
從來未見過
連present都冇黎

甘你老母，抵比人free ride

依加啲人好惡
Btw份野英文做架嘛，理由唔成立

哇我唔識啊
咁難既?
好攞命 我搞唔掂

其實只係叫佢上網/打電話check下data

做完份功課 個評語果度寫好難好多野做
Free rider不特止
仲將我地做完份project改左做佢自己個名 同人講份野改左個名成份野就係我架啦
變相我地先係free rider
最後尾我地成組人告到佢學校行政部門
搞到最尾佢炒撚左呢科
仲要全級得佢一個炒呢科

freerider: 吃屎啦freerider

我唔識用word架
屌佢齋打字渣喎